新垣結衣（259）請大家堅持立場奪回被剝奪的東西和被踐踏的尊嚴

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

唔小心1001

留名

開左兩次

多咗個quote

一期竟然有咁多相，好彩訂左本

結衣，好きだよ！

今次啲相多到似寫真

好正勁多相

新人留名

補埋個YOUTUBE VIEDO

真係好多相，同Nylon 6月有得比！後悔只訂左一本

我覺得今次影得超Girlfriend-able
就黎忍唔住。。。。。

又要買十本

最高巴都忍唔住。。

想問下依啲相係咪全部都係今期???

貼張邪神出黎趕客先

下次畫Voce

新po留名

正評是畀標題的
香港加油

白滑大脾

係全身都好白滑

買左了好靚

呢張冇得頂

31歲仲靚過q過白滑過正過大把“o靚”妹
點解可以咁正

8月號咪有排先買到?
夏天都過

今期就已經係八月號，日本雜誌早一個月命名架
正式係琴日6月22日本出左

依期就已經係8月號
6月22開賣

THX, 得閒去下SOGO先
6月9先買完NYLON

留個靚名

雪肌精都有合作了，今年好似差小雞拉麵未有告廣

結衣、好きだよ！

呢張對比好正

只要係佢就點都正

諗住拜託個fd 喺沖繩買
點知佢話間間便利店都無

叫佢去d商場嘅書局
大機會d有

標題

書局

DHL 已到

本VoCE好大本
好大個結衣

係
好正

新人入坑，請問各位巴打知唔知香港有得賣未呀？

Thanks 巴打！今晚經過Sogo先望望有冇先

傳送門

送body cream
幫結衣搽先

懸念留名

訂貨到左

大腸

太耐無出現喇

我都係
原來訂咗handcream 版

真係好有氣質

雪肌精係咪準備換人...

換咗個妹上...

*口靚

點解咁講？

晨早流流又見到廚房佬同緋山調情

邊個o靚妹
結衣正過大把死o靚妹啦

結衣咪係有女人味嘅𡃁妹

Agger

香港

希望大家可以堅持落去

唔想再見到有人睇唔開啦

其實真係好灰見親每一單都係

大家要堅持呀

香港人加油

心情好差

大家，繼續加油

琴晚好彩班人冇乜事，係抄下身份證
記者都辛苦哂

諗唔到畀呢個更加好嘅標題 香港人加油

希望大家掛住GAKKI之餘可以推出面啲重要POST

我無嘢講

正式加入真知子黨
我愛你立場姐姐

咁你係真知子個邊定立場姐姐個邊

你個名
點收你入黨

立場姐姐

大和解ok?

Btw立場姐姐加油

回哂塘

改名ok?

花心

真知子

點解

筆仔可以點改名

1. 蠟腸筆

。。。

————————————————————-

依家去amazon睇本野貴左咁多

仲有邊度有

因為賣哂，依家嗰d係d人掟返出嚟賣
一係等返貨一係去睇吓其他網有冇一係睇吓香港有冇得買
做咩咁遲都唔買呀

之前唔係香港

好正

貼出公海

搞唔掂 笑左好耐

我冇嘢講 嗰個最正

公海揾返黎架

有冇原post

咪依個post
其他都好好笑

依家香港便利店都有貨喇
等中文版

真？！
係我去揾下

最高巴又中日都買十本

真，岩岩見樓下7-11有

中文版？幾錢？

都係日文版，$70

成套trading card都好正
對腳

買咗?

唔係呀都係喺結衣相嗰個google drive入面搵到
成套trading card都好正
依家仲有得買？

有錢就買到

Btw 剛剛收到香港fans club寄嚟野
係之前結衣生日時候嘅應援物

咁多年前d人係放都肯定勁貴

所以有錢就買得到

今日返工見到70蚊入手

射咗

7月開番仲未有新劇消息

7月冇啦，要等10月

對唔住 同我一齊玩得太開心

逃恥小安搞婚禮

對鞋高到

原來已經有年半

今年無論係劇定電影都無消息

啱啱喺71見到 中文版玩嘢 居然搵桐小姐做封面

第一張一睇以為係永野芽郁

Girls! 卡

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

依個咩夏目同結衣差好遠喎
真係寧願你唔好開拍第3季啦
得堺雅人但係冇結衣已經唔係LH啦

原來17年舊聞嚟
柒咗添
大家唔洗理

Fact check好緊要

啱

入面一樣有結衣?

但最緊要就係個封面
冇咗個封面已經係完全兩回事

仙氣

嗰種氣質嗰種靚真係唔講得笑

抄十戒啦

原來係支膠筆

雞寶台播緊LH

睇完之後心情係好番啲啲，但係都係好差

香港人加油！

住屯元天嘅巴打記住出入小心，唔好夜返
同埋盡量唔好自己1個返

屌你老母嬲撚到癲

琴晚本身好眼訓，睇完啲直播真係嬲撚到醒哂

平時一睇見結衣嘅笑容
自己都會跟住一齊微笑
但依一刻真係完全笑唔出

加油

有冇痴線佬知依個係邊一本雜誌嘅邊一期？

打氣歌！
痴線佬們集氣啦！ 繼續加油！繼續爬山！

結衣，好きだよ！

好似係nylom 舊啲嘅期數

結衣好似有新代言產品

化妝品？

獅王Aroma rich

7/8 會有新CM?

雪肌精係咪好似唔要佢？
有新代言都好嘅

我都唔肯定，不過雪肌精有樣野好賤，就係啲post內文係有新垣結衣，但係條片係個新人黎有幾次呃左我去睇

我都係今日見先睇到炸

今日一開Twitter就見到

想問呢張咩嚟 有冇原圖

yes！！！！！成日話新垣結衣乜乜乜，㩒入去係條𡃁妹黎

其實係邊個𡃁妹，有冇名或者圖

清原果耶
除咗年頭套愛唄套戲未聽過個名

kose傻撚咗呀？
搵個咁柒嘅17歲𡃁味
佢連結衣1成都冇啦

唔好話同結衣17，18歲嗰時比啦
就算係同依家31嘅歲結衣比，個𡃁妹都連結衣車尾燈都見唔到啦

真係倒米

成個黃祖藍咁好肉酸

氣質已經差好遠
依條女完全係0氣質

條腿

仲未搵到係邊一期
有冇巴打知

ElleGirl 2011 2月

果然好多痴線佬

呢期結衣有咩搞作？

依隻好似係柔順劑嚟

仲未有新劇消息
都係拍吓雜誌拍吓廣告咁

冇人知

搵唔到出處但係搵到原圖

好正個鎖骨

咁巴打知唔知依張？

好勁唔該哂

好撚靚

右下張相match

100% match

阿頭幾時請人

呢幾年地鐵車箱內總會見Gakki 雪肌精廣告

今年車箱仍然有雪肌精廣告但無Gakki

灰灰扡

堆圖咩事

連登新功能

岩岩返新工，做緊蕃薯

不推文回覆唔洗入去屌啲3毛post變推post

唔緊要，kose唔識嘢
結衣又有新代言就得

連仔好波

推

結衣，好きだよ！

中文版VOCE都有結衣?
SOGO係咪有結衣做封面?

我都搵唔到
前排去咗台灣，之後就molamola

有冇巴打知依幾張出自邊度？
btw結衣真係好靚呀

長髮

8.5 我要罷工

第一張係CAP 圖? 認唔到

髮型係2006年 hits card 年代

一開始都以為係HIT'S CARD 個件間條衫，但睇完發現HIT'S CARD 件衫條吊帶幼好多。
所以暫時未有咩頭緒，但以髮型同青春程度應該估計都係個段時間左右。

我都係ig見到所以cap落嚟
btw唔該哂

中文版

呢度係咪有做車房既朋友？你地知唔知想上網買2手零件有咩途徑？

出左啦新Cm

我愛結衣

好正呀

淨係睇條片都聞到好香

結衣個訪問真係無背稿、發自內心咁
雖然唔明佢講乜，不過真係洗滌心靈，令我可以繼續戰鬥落去

香港人，加油！

依個就係鍾意結衣嘅原因個人好真，完全唔做作
btw結衣依期個髮型真係好靚好襯佢靚到好離譜
希望10月就睇到佢新劇如果都係依個髮型就正

新cm最大嘅心靈安慰

結衣著hoodie真好好好靚

個樣精神左好多放假應該叉滿電

佢依期個髮型真係好靚好襯佢
特別係cm入面紥起咗辮嗰個look
靚到痴線

我都係咁話

隔住mon都聞到好香

依排真係好攰好嬲，精神長期處於繃緊狀態
好彩依排結衣都幾多新cm，的確可以舒緩吓
希望快d有新劇

ソフランアロマリッチ「CMメイキング動画」篇／1分00秒／ライオン
ライオン ソフラン #アロマリッチ
新CM MAKING
■撮影エピソード
タイトな撮影スケジュールの中、 スムーズに撮影を進めることができました。 撮影の合間には、 スタジオ一面に広がったセットのお花の香りを嗅いだり、 新しくなったアロマリッチの香りを比べたりなど、 終始リラックスした雰囲気でした。
また、 撮影当日は新垣さんの31歳のお誕生日を祝うため、 バースデーケーキを用意し、 スタッフでお祝いしました。 サプライズ演出に驚きつつも、 ロウソクの火を吹き消し、 笑顔をみせていました。
翻譯
■撮影episode
在緊湊的攝影行程中，順利地完成了拍攝。攝影期間，一邊聞著攝影棚內一整片架設場景的花香、一邊與Aroma Rich新商品的香氣做比較，在放鬆的氣氛下完成拍攝。
正巧攝影當天是新垣san的31歲生日，為了慶祝工作人員準備了生日蛋糕。Gakki對驚喜表現出驚訝、吹熄蠟燭的火並展現了笑容。

credit : gakki_news

ソフランアロマリッチ「新垣結衣さん インタビュー」篇／3分14秒／ライオン
ライオン ソフラン #アロマリッチ
#AromaRich 「新垣結衣san 訪問」篇

翻譯
Q 這次Aroma Rich的新CM攝影，感覺如何呢？
A 被花朵包圍著、在清爽華麗的氣氛中完成拍攝，攝影本身也非常順利，很期待成品。
Q Aroma Rich的新商品中喜歡哪種香味呢？
A 今天喜歡的香味是Juliette和Diana、昨天是Scarlett，會有「喔！」的感覺。每天每天讓人感到就是這個的香味都不一樣，隨著每天心情的轉換能享受不同的香味。從洗衣服的時候到穿上為止都能保持同樣的香味，覺得這一點很讓人開心。
Q 平時就很重視香氣嗎？
A 好的香味會讓人覺得有清潔感，所以平常就會注意香味。想放鬆的時候，香氣能讓心情變好。
Q 選擇香味時有什麼標準嗎？
A 根據當下的心情選擇，邊聞邊感受、「今天選這個！」這樣靠直覺選擇。
Q 這次的商品以「香味不會改變」作為特徵，新垣san從以前到現在有「一直重視、沒有改變的事物」嗎？
A 新年時被問到今年的目標時，意識到每年都會想寫下「享受」。 不管做什麼都想在努力的同時享受當下，這樣的心情沒有變。就算遇到很辛苦的事，若能享受著度過就好了，覺得這樣的想法很重要。

credit : gakki_news

可以喺結衣生日正日見到結衣真人 真係好幸福

生日都要番工，好慘
不過係佢地行規，無辦法

反正last day
表白gogogo

幾張BLT 咭又bid 到過萬Yen

又係睇結衣平復自己心情

平復唔到

仲睇緊屯門live

哩排做乜都無心機

+1
返到屋企就掛住睇文睇片
返到office 就望住幾張空凳

7仔見到，點解中文版咁薄

$40 買買買

我冇買到之前買咗日本版
同埋佢起馬薄成2，3倍

唔止薄，仲好似細本啲咁，為左啲中文內容咪買下囉
我應該買完就會幾佢變成切頁

要KEEP 住拎

聽日再㩒

好似啱啱學photoshop d功課咁。。

下季日劇已經公布咗咁多套
仲要係2019年最尾一季
幾時有結衣新劇消息呀

btw下季有幾套都正嘢嚟，好期待

結衣今年咁似全面休息mode

剩係拍廣告

今年先入坑
過往係幾耐之前先會有新劇消息？

我估下年掛

Sun Woon Geek Yi hai ngo lo paul

Mei sik yurk

sik fu pei la nei

今日辛苦哂大家

又有ps功課
btw都係咁靚

白色真係好襯結衣

結衣、好きだよ！

即時回血

係，天使咁

結衣

跪求新劇

成衣以前係可愛，而家多左女人味更動人

係
以前係可愛+靚
依家係可愛+靚+女人味
我個人覺得依家嘅佢仲正
依家先係全盛時期

好想睇有女人味嘅結衣拍嘅新劇

係
今年先入坑
第1次迎接新劇，好期待，但又等得好辛苦
希望10月有

入黎睇下大家仲有無關心我老婆

好想比結衣打

將黑警兩隻字key落去古美門到就正

結衣先唔會掂黑警依d咁污糟邋遢嘅嘢

其實。。。係咪本來真係事成拍lh3
而家蘭丸出左事所以乜都hold起晒

半澤都好似話係2020先拍？
咁正路就算真係有LH3都係下年先會有
我諗同今年唔會有衝突掛

希望今年有新劇

唔會冇掛
起馬1年1劇啦
等唔切啦

需要心靈慰藉

第1次迎接新劇
好期待但又等得好辛苦

我都係今年先入坑

有一次心血來潮睇咗逃恥就中毒

好期待呀

我係4月嗰時見得閒冇嘢做，心血來潮就搵d日劇嚟睇吓
第1套就係揀咗LH嚟睇因為聽咗依套好多年
一度睇一度心諗：咦個女主角幾靚喎
發現原來佢就係新垣結衣，聽就聽得多，睇就真係第1次睇

之後就去維基睇吓佢仲有拍過d咩劇，見到逃恥
心諗咁熟嘅，原來就係前2年好hit嗰套就即刻走去睇吓
不過其實睇完逃恥我都冇乜太大感覺
真正推我入坑係父女7日變真係不得了
睇完就好似著咗魔咁，即刻睇哂佢所有劇(除咗全開)/戲/綜藝/廣告總之任何關於佢嘅嘢都睇哂
中哂毒

係真愛就睇埋全開啦

我新手都知咩事

只要深信嗰件事只係報紙佬9up
當呢套只係普普通通結衣其中一套劇嚟睇is ok

你就好

不了

心痛

一諗到佢喺屋企見着呢啲報道 佢喊嗰個畫面 我個心好痛

有冇痴線佬知依張係出自邊度

[img]
好似呢個先去[/img]

正

其實依本究竟點先有
見ig好多人都攞到，但又好似唔係買

好似某啲藥妝店會有得攞

#EYE4HK

人都無個
係咪無晒人會再mon post?不如我地開個tg gp?

一直等緊結衣呀

佢已經係我個心入面,你唔洗等

無劇上係咁上下㗎啦

佢已經係我屋企入面,你唔洗等

ig見到
痴線

唔講以為係影黑白相

push

上水報道

我都好想畫到咁😭

依d已經痴撚線level
佢個ig全部都畫得超勁

上水

香港人好忙

上個水先

唔記得改返名tim

仲以為邊個mk叫茶木

無啦啦咁多人
樹巴吹雞

啲頭髮畫到咁
要有真強逼症先得

大泉洋係咪痴線佬黎?
首映會話自己老豆死左

佢不嬲都痴痴地線
不過好搞笑

佢講啲野笑到我PK
估唔到佢成40歲人都咁癲
套戲好正經, 反差好大

希望會有新CM

去睇吓佢上007
好似多咗個mc咁
好仲好笑過嗰7個mc

仙到

依啲要用再好滑嘅紙
再用手卒開啲黑色
頭髮要用擦膠筆先得
我個啲係用有紋紙
同埋無卒開，所以睇到多啲筆觸
好想試下玩佢依隻
啲頭髮真係好靚

白石腥些

想問咁多位巴絲有無類似呢套裝 但gakki是低頭個張相
唔見左 好想搵返

有無得張相既圖
我記得以前高登個時down過

thanks

小畫家/睇下有無巴打幫你囉

結衣呢

休息緊

等得好辛苦

我今年都煲左幾轉逃恥啦

無轉過會
最愛結衣

最鍾意都係 小梅 同 真知子
仲有 小稻稻

都愛偽毒源

癡線佬冇否定到

華田巴睇咗Code Blue 未

code blue

係治療C最愛佢
no me

新垣結衣世界第一

睇咗啦，一入坑就即刻睇哂佢所有嘢仲重刷咗好多次
(除咗某一套，完全唔會睇)

白石 係型特別係s2

某套就算啦，唔睇都罷

白石腥些

白石黨assemble

到

白石黨！！！！！！！！

治療師唔愛你

有冇痴線佬知依張係出自邊本雜誌

試吓用以圖搜尋

好方便可以搵到

唔該哂搵到了
係ar 2016 10月號
依本d圖好正，好想買返

2015嗰本都好正
邊度可以買得返?

呢張正到

支洗頭水好香係結衣陣除呀

bioliss？

yup

睇嚟大家都等到就嚟痴哂線

我哋好似約咗喺遮打連登結衣fans聚會

希望大家聽日帶晒結衣啲周邊過嚟交流

港島流動聚會

宗教活動

無事無事

出現啦

真係有新雪肌精cm

好細路女FEEL

腳

結衣真係好靚好可愛
皮膚勁好又勁白
31歲真係邊個信
好正呀

介紹嗰位都唔差

真係好唔開心，好擔心太子站個位手足，千奇唔好死呀
對唔住呀各位，係到放負

今次真係好清楚影到
完全冇哂反應

好想麻包袋

又戀愛了

好正呀真係

結衣真係天使咁

膊頭鎖骨

新cm好正

配慢歌

輕輕一推

pish

好可愛

BTW, 恐怖分子死全家

竟然無新相

好煩，啲台灣新聞係咁出咩新垣結衣崩壞照
根本就揸機條友影得差

冇計啦隔離d石原fans都開埋post講
根本其他片同相都好清楚影到結衣依家係咩樣
係d有心人係都要針住嗰幅嚟講姐

最怕罵戰，各有各好唔洗比較
每個人鐘意嘅都唔同

係呀，我都廢鬼事入去嗰個post po相同片
根本冇咁嘅必要
不過係唔明點解佢地咁鍾意踩低其他人鍾意嘅嚟抬高自己鍾意嘅姐
幾時見我地踩低過石原
唔可以2個都靚架咩
係都要踩低1邊，咁樣有乜為

其實今年係咪冇新劇上,依家仲未有消息

啱啱睇到，某人同johnny事務所鬧交，要退出

睇返之前johnny啲事例，所有25仔都會俾佢地打壓都仆街，連smap班大明星就差唔多冇得上電視
某人唔係以為自己單拖搞得掂掛

佢都有今日

有請小鳳姐

抵啦
個樣成個道友咁款，收檔啦

呢個真 連登d石原fans 真係勁低質
最記得有一個乜撚野卡卡西

收皮啦，仲話咩轉型乜乜柒柒
睇流星之絆見到佢真係喊三聲

原來唔知邊個, 見到佢都有今日就即刻知

趙元暢?

係咪事實我唔撚知啦, 亦冇興趣知

哪個了喲個主角真係抵佢

今年唔係真係冇劇掛
9月中都嚟緊咁耐都冇消息

今年比佢休息下啦

可能儲力，下年嚟個LH3

何以這土地淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

3個月都未爆po

大家都等緊新劇
以往通常係新劇幾多個禮拜之前會有消息？
第1次等，等得好辛苦

十月個期個堆應該都可以當無份了
正路結衣唔係主演都大配角要講一早講咗啦

第1年冇劇

戲同劇都無

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

今年過得好辛苦呀

雪肌精又有新片，雖然得幾秒
解吓渴先。。

今日黨鐵出軌 諗起cb sp個意外

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃 唔再愛新垣結衣
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

推, +1

我都係
條鐵好似

一樣

推一推先

斷糧嘅感覺

推一推

大家加油

希望1月有新劇
不過唔知到時香港變成點呢

講呢啲
明明4個月前仲可以做港豬

好耐冇入過嚟啦

好掛住你

11月號旅色有結衣

有冇圖呀

我岩岩睇到有人係ig講，未知details啊

睇到
結衣今年專心拍廣告雜誌

有有識日文嘅痴線佬可以約略翻譯吓

留名等睇大師出手

好期待旅色
個人認為係其中一本結衣拍得最靚嘅雜誌
終於可以有第一本揸手

啱啱先ot 完返屋企
聽朝譯！
不過係咁易望過 大約係話去到年尾就算結衣無新劇都好
至少有單集sp/ cm 等等都好滿足

旅色得網上版，你要揸手要自己印

原來係咁

有冇痴線佬知依兩張係出自邊度
未見過

新cm？好突然

10月18號正式cm

要買新驚了

唔反任地獄了

哇！！！！！！！！！！任地獄做返件好事

真係估唔到給衣會幫任地獄賣廣告

同BB玩Switch

好似係樂敦cm

髮型好似未見過

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係...從來冇見過
Ig見到，所以擺上嚟問...

1日唔夠有2m views

唔夠愛呀你地

好可愛呀
有冇痴線佬整gif第1條最尾

Thanks

GAKKI

新既

2015年12月 號，我剛剛先入二手

幾時有劇

10月冇lu
希望1月有

今日竟然落雨

求眼鏡結衣補血

最鍾意依個
成個CM都好正

金絲眼鏡+黑面有種S味

咁結衣真係s嚟嘅

佐敦站

見到好多人影到好多個站都有
利申 好耐冇搭黨鐵

樂富都有

先前海報爛了
即係內部一直有Keep呢批啦

最驚D裝收工人又再唔小心

Pass the act!!

好耐冇行過入地鐵站 睇唔到燈牌

我都係不過都好多結衣巴士

冇見過

我都未見過啊

原來kose有廣告放係連登

以前係360買

呢家梗係唔會

759! aeon嗰啲都有

唔知有冇新cm呢
結衣今年主力拍雜誌同cm

點解要中分頭

咩頭都咁靚

世界第一

依個頭都可以咁q咁靚

新戲?

唔係
都係嗰d朝早嘅節目嚟

仲有另1個
都係聽日

iTunes 終於上架

真係有新cm
好靚呀

今年都幾多cm
冇新劇唯有睇吓cm止吓渴

眼鏡

眼鏡呀！！！！！！！！！！！！！

如無意外過多幾日就會有藍色嗰張個look嘅新CM

即買

有冇痴線佬知依張係出自邊度?

旅色

各位，好久不見，真的好久好久

選舉主任

買

本野係咪厚好多
點解咁貴？

已ORDER,希望唔好CUT 單

睇吓上面條twitter
好厚

但點解amazon變咗8800

稅

8800yen

買買買

買買買買買買買買買買

已買

唔得啦
要課金啦

大家唔好唔記得今日仲有旅色呀
仲有條片

見到就即刻訂左
仲諗價錢一定係唔夠愛
我愛新垣結衣

係時候出血啦手足

求救！！！！！
有無得揀去一個地方我自己拎？
屋企無人之餘哩排唔係長時間係香港

我識即刻買返香港，預訂唔識搞，點算

唔係好明

Amazon 訂同即買過程係一樣喎

而家買左 幾時會有貨？

12月5

一樣係用番香港地址就可以

未係amazon買過野
8800yen係咪要另外比運費同埋會送上門?

係
不過運費唔貴
會直接送上門
港紙650有找

真架點解好似option唔同咁，一陣返去用電腦搞

我想出其他嘢

應該係8000yen+650yen運費，唔駛俾稅

用左zenmarket買有無人用過？

但佢amazon嗰度唔係寫8800咩？

本nylon

你用香港地址會扣番稅

點解有直送都要用zenmarket?
利申：有用

原來係咁
姐係5百幾蚊就有

因為果排有機會唔係香港
又或者係香港又無時收貨我連鋪都唔會開

所以我好苦惱下做左哩個決定

買！買！買！

特登上水

你係AMAZON 揀PRIORITY SHIPPING, 跟住佢用DHL 送. 可以揀幾時送同搵人收. 應該都仲平過ZENMARKET

amazon jp 意見
俾貴啲運費唔使俾人撚

點樣比人撚

頂，當交學費

平啲個隻會無啦啦送去你屋企
d記有得改去返工附近啲位拎又得
改時間送又得

未出貨好似可以改

好彩屋企長期有人

少咗好多人

正路D記會快啲

無劇